【苦無破門之法】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCDXXXIII

#StandWithOzil

1

達狗 on79

換走party

換PARTY
屌你老母

炸彈人出場

換party？

換party

收起派對出何妖

Party

乜撚野呀

收派對 臭閪達你想點撚樣啊

下半場換基奧特啦

party傷？

換party都唔換圾
新契仔

派對挨斯巴做乜事

達狗，你食撚屎

換派對

換party,達狗on99

佢真係傻撚咗

出何妖456

派對傷咩 竟然換佢

咩料啊換party

愛蛇龍蛇都敢雪拿

FOOTBALL REASON

Party 成條中場分波最撚好 就係最撚生

又要黃毓民出黎教新臭sir

買對家入波先

點解係換party

達狗好撚嘢 廢果班唔換 換個最勁嘅

party傷左?

屌迷埃迷到 牙達

達狗 隻穆罕默德幫你含完？

收皮啦
20m 咁貴又29碎又醜樣
邊有人接貨

要攻換埃圾啦

買party返嚟逼害？

達仔唔撚係呀話，有冇眼睇波㗎

C8+圾神
場上兩個阿迪達

唔換安狗都痴線

咁癲換走埋party

拿狗縮到落中場

20m係太貴

圾夠唔夠氣

訓得 垃圾換人

有……意假咪有報價
阿狗reject左

送返去法甲

拿狗又唔換 癲佬

Pure football reason
Have given enough chances to Partey

張gif唔用得 佢唔識換人

達狗

換走party?

好快你就要收嗲

而家仲想續佢約

成隊最勁嗰個咁就冇咗 達狗

出左post派對傷

party唔係傷呀嘛

上半鳩陣 下半仲鳩

原來派對傷左

派對傷呀 英文旁述有講

可能要牙狗貼人工

似走場多啲

Party off
C8 in

換party?

蘭奴勁

埃及狗又甩

換走PARTY 但對面迫上黎遮晒你中埸
你換咩中場都冇撚用..

屌丫 party出名少傷
黎到我廠就咁快傷

你換埃及仔都當你加個進攻點，依家你換個全隊最好波攻守兼備嘅係咪已經放棄今場？

中降

傷牙

派對唔好大傷

牙廢
敢愛敢恨
邊個害你離開阿仙奴

都估到係傷先換
達犬邊會咁有靈性識半場換人

傷就冇計

喺維拉角度來講
場波係幾好睇

一開波猜兩下 個波又縮番入龍門位

比廢龍氣場震傷

放心 party踢左7年職業足球只因傷miss過6場

傷撚左啊

我正想講

xhaka好過埃及狗好多講真

屌你老母廢龍 整親派對 反佢

安狗

安 on79

廢龍冇得同party交換波衫

唉屌
少咗個換人
估計儲印花儲到80分鐘先換拿狗

之後600場會係阿狗渡過

垃圾安 想點

又左安右羊

佢今日踢返佢應有水準 之前食左藥

傳奇巴克利勁到
圾又失波唉

安

安哥咩事... 射到咁不如睇pepe

安柒撚夠未呀

射乜撚呀 廢安

嘩金章

安狗想點

吊達狗喇
教到d人fitness咁廢

on9安

我屌你老母安

屌奶星安真係好撚廢

安犀利啊

達式轉位上場又係咁

早晨

安撚79

唔講以為佢打後衛 清個波

我屌你老母咩安

仆街踢兩場傷撚左

韋利安不如去死啦

LACA又整親塊面仔啦

得前面三個迫

奧燒就入啦呢球

安LAN未

萎

笑撚左

近呢幾場真係冇腳好波

說個笑話 羊打右邊

安狗cls

金章超級大水貨

打柒拿狗就啱

換比比未

Groin

痿利安想點阿

返去唱歌la屌

屌你老母
打反擊 LACA 都係慢跑 好搞笑

比比射都入啦

安根本就垃圾 唔係以為車會免費比人我地啊嘛

用洛克人都好過用安

臭閪達係咪想搞死隊波其實乜撚野戰術呀屌

我唔敢咁講

冇翼... 冇得打

Saka吹大咗啦，出返叔啦

跑唔郁係咁上下 有跑咪算好

儲印花儲到80分鐘
輸一球 達：we hv tried our best

安爺係咪龍都唔中

踼錯位..

同t仔上次一樣

派對傷咗？

講左冇用
暑假時又話阿狗好勁點樣爭贏

安同比比係睇下屌邊個嘅分別，屌厭咗呢個咪屌下嗰個囉

下屌呀，派對好似喺西甲冇傷過

係

屈dee好勁

c8 屌 saka??

LACA 真係好撚ON9
幾時死 好撚憎佢

拿唯一作用係draw foul

風就有得佢中

對強隊-等反擊 對中型班-猜波但係猜唔入

換走條撚樣安啦 幫人解圍on撚799

出willock打右仲好

明明兩場motm都唔比個機會佢

換走安未？ 佢做緊咩9

我鍾意你既思路

同foul鳩人 好耐未見過咁垃圾既前鋒

要死嘅話韋利安死先啦梗係

要揀嘅話我中意比比多啲

佢第一場雞都唔識執先比laca入開季第一球 嗰陣時已經知佢幾廢

唔講以為我地贏緊

draw foul型前鋒

傳奇巴克利勁到

一齊啦 唔好煩

拿卡可唔可以斷腳..

兩個都廢，可以點

拿狗廢足4年
安狗仲有3年睇

saka傳中唔走近柱試下

掂下就跌
然後發脾氣
頭又唔得
係都要轉身
垃圾

爺爺買咁多，呢個最水貨之一

一齊跳海吧

比比起碼左腳可以 安兩隻腳都無用

轟狗放咗3件舊將過斯嚟 原來到金章安先係真間諜

屌，冇12

英超隊隊都識入波
係阿狗連進攻都唔識咁

屌禁區邊

saka企係c8隔離唔g做乜春

賺左

所以我上個post都話收laca安,出N30 willock 試下好過,到巴丁出返嚟saka打右邊, 班傻仔坐後備自己檢討下

啲人完全唔郁點踢？
足球機啊？

咁都無12

屌你老母 死球教練

你使唔使咁串

佢係咁

乜撚嘢死球嚟
唔係以為比tie可以遠射入下話

問下愛蛇有冇人識教死球

我都唔撚明簽個咁撚老嘅 已經冇乜速度嘅

Tie仔接到都唔知做乜鳩

死球教練係間諜

換 willock 出嚟攻吓啦, 安同拿卡一樣廢

。。。哇

呢啲位咁好斬都搞咁多花臣

呢個境俾下機會nelson同洛哥搏下好過啦留嚟封塵咩

連ricky都睇得出，達狗

柏豪好勁

咁多人頂得都要玩短

又係比t3

周柏豪真係好撚勁

saka 同C8n叠哂位

人地一兩腳已經好有威脅

呢球要2:0啦

仲要次次佢都好似唔知比佢咁

又懶係有創意 屌你 斬入去算啦

我以為會入㗎

爺爺仲話達狗有Arsenal spirit

其實點解會係人地仲多角過我地

大難不死

根本我地就比人壓住黎踢

人哋啲射門中龍

人地d組織爽撚到⋯⋯

比人㩒屌 好正常姐

人地又係斬禁區頂
射撚到你訓

屌你個老母 拿卡落撚到自己底線防守
輸緊波啊達狗

有爺爺後期d 垃圾波味道

我地冇起腳

點解下下帶帶下都要横傳

屌柏豪真係好撚勁

對面又係死球 勁幾多

換廢安未

傳失埋痴撚線

踢法好聰明 成日引到人出腳

人地d後場做波冇阿狗咁于迴

似對緊利物浦

安連傳波都唔識

輸緊波都仲要碌地... 少爺仔咩

佢傳失好撚多波

安狗連波都傳唔好，柒到唔敢睇

係時候換比比出嚟比人屌

60m即磅水啦

雲加後期進攻都冇咁差

換走廢安好唔好啊

我哋原本打三中堅係因為防守力唔夠，依家連攻力都唔夠，真係要433出多個攻擊球員先入到波，可唔可以課金出12個

比比起碼唔會球球交失

主場比人㩒屌

比比柒極都有用
安真係

安狗真係罪人屌你老母

課金通常一個package
多4個

換之前維拉可唔可以搵個人鏟一鏟佢先
呢幾場都唔想見到佢

廢安下下橫傳 我要斷波pepe好過啦
起碼有得射下

G持

仆街次次3點波都閪波來

唔睇啦 大家加油捱垃圾波

羊廢到

安真係廢撚到

死搓爛搓屌你老母

又可以睇死球

終於到阿狗有角

仲係到歎慢版我屌你老母

又準備禁區頂

下半場有無攻過門

咁都唔入

浩狗咁都唔入

屌

牙頂差d

唔講以為贏緊3球

Holding屌你

2個中堅進攻 仲勁

屌你holding

埃踢左場好波又打回原型
變番回傳戰士

鼎

靠兩個中堅進攻

浩

浩定

後衛腳算啦

兩個中堅做出嚟嘅攻擊仲有威脅

已經唔知講乜好

浩鼎清波都無咁清脆

中堅起腳積極過前場

屌你 兩個中堅進攻仲撚勁

包皮踢前鋒啦

龍都唔中

Saka

兩個中堅仲好波

呢啲餐士係咪真係咁難入

人地幾下就有機會做出黎
都唔知達狗教緊乜

包皮又會傳到咁靚
playmaker

本身就唔係高水平，係咁上下

出屁屁

達仔 換人未呀

Pepe Nketiah 入嚟

嘩
浩頂個頭

今季完季之前可能變到洛賓

係咪冇練過射波

n30 加 pepe

holding個頭

打孖換
廢鋒加屁屁

換拿狗同安la應該

SAKA踢U23算啦咁都攞唔到

Party 對住獌踢一場好波就吹到世界級
廢撚到

維拉英撚三人組 啲走位真係好靚

講真遲早失多粒
前面谷極唔入，後邊放題

換人未呀 臭蛇

真係一年比一年少..
好心產撚左佢

廢鋒

咁早換人

落雨錯覺黎姐

收皮啦

chances created 已經全英超最低
仲要easy chance都唔識入

換人未呀 屌你個閪 兩翼完全唔知做緊咩呀

主場可以比人地6個角球

中堅起腳仲有機會過前面幾個

上半得佢合格咋喎ching

上場坦克 今場holding

Holding脫髮真係好嚴重

輸緊仲唔換咩

傷撚埋wo ching
仲要未出場前最好果個嚟
你認錯邊個呀

乜撚野死球黎

埃及sor

死球教練 屌你啦

羊烚熟狗頭咁樣

一早咁出咪好囉
得返30分鐘

禿到

好心啦
死球正正常常斬好冇呀
好似D 毒撚搞LEE搞路咁

羊個頭

場場輸0:1 全英超最低失球

G6 同holding 仲有威脋
推holding 去打中鋒la

88 拿狗

屌你老母啲罰球咪搞咁多唔
斬入去啦屌

一係學麥明詩帶頭巾啦
睇返NBA啲白人球員帶頭巾都幾好睇

屌你3球死球都做得咁撚柒

救撚命啊啲死球

大家可以睇下pepe同安會有幾大分別，應該都係要屌，RW位已經係死症

一射正 盲人足球隊

走啦安狗以後唔好返嚟

今場d死球處理好精彩

兩件垃圾終於走

安真係垃圾

下遊死球都唔會咁開

獌太垃圾

達狗要唔要問下愛蛇點開死球

英甲都不如

係搞笑來講 係幾精彩

終於走咗2件毒瘤

出何妖中場先識帶下波

其實個兩件都唔係話好好

比比負碌入波吧

佢有邊一場廢過我哋係咪活喺平行時空

英冠死球教練

比比依下 安有無比過

佢應該認錯係拿卡

死球練撚埋D無聊野
整色整水
係有料到 OZIL一斬 基佬一頂就入波啦

我有預感比比將會帶領我哋進行反擊

埃及呀diu
嬲到打錯

比比幫手反cup送比比衫一件

呢一刻純粹講埋門我會對nk有信心啲

我了

迷比表示認同

一野省落自己友到

Ok

T3踼緊乜撚...

我地係咪睇同一隊波

拿卡成場有冇起過腳

全隊最廢一定係拿卡

一腳波 好過安踢60分鐘

頭頂算唔算

睇nk踢起碼冇咁嬲

點會唔係安

睇左66分鐘
t係咪唔識右腳比波 成日要死左腳比 唔會試右腳

嬲比埃及呢舊垃圾屌打？

條link死咗
訓

Er......
一個中文一個英文
打錯嘅機會率仲低過拜登無種票既機率

解圍黎ga

佢真係無右腳

T3弱智？

你話我歧視都好 隊入面冇一個黑鳩係冇罪
成班D智商好似硬係低D咁 應傳不傳

切左?

廢龍就黎訓著
一球都未撲過
手鎚又唔使打

同XHAKA一樣另一隻義肢黎

「腳」

屁屁搞笑?

做乜ar又

T3係咪on9

金章安走撚左都屌

佢有冇一球撲救究竟

pepe回比廢龍接

廢鋒射咗呢球會唔會好啲

報恩啦仆街 整傷party都未計

有

禁區左傳右傳 中堅鳩斬

廢龍和理非 避免狗竇內戰

既然party係有傷先至換，咁達仔其實同我哋一樣睇到曬啲問題，換都係咁換冇辦法

會

仲有呀上季仲爭我哋3分㗎

比比差啲

射去禁區頂比隻閘唔知做乜柒

屌一早出比比啦

70分鐘啦，踢啲乜撚嘢出嚟啊

PEPE 射波

嗰球都越位

nk肯走下位真係好好多

pepe > 安

Pepe好勁

個廢安on99

屁屁

一腳波比比

Pepe

比比依腳幾好 不過訓了 垃圾西波

pepe

出比比起碼有呢啲波睇下
安件垃圾真係快啲躝算

比比5min>安60min

召喚迷屁黨

PEPE 連直線都有
傻鳩達真係唔知教乜鳩

Nk+比比屌打 拿+安狗

入波再講

-ddd

比比+廢鋒有侵略性好多

屁屁暫時係正數
廢安係負數

出拿卡係為左湊夠11個人？

廢龍終於有得鬆下筋骨

Nk 同比比有默契

2球

好勁

完

輸埋

廢龍腳力好足

訓得！

得翻20分鐘等收錢好過

太撚靚

比狗鼓勵羊

訓得

戰術大師一貫做法
同愛狗一樣

訓了

熄電視

人地傳中幾靚

On9

有冇人跟我過檔維拉

訓

我真係屌你老味

訓啦

瞓得

呢球組織靚到 比狗唔見左

可以專心溫書了

訓 垃圾波

臭閪達

深夜閪波

早抖咁多位

廢到

訓聽朝換車

人地入波勁簡單
達狗

認真 AV成隊基本功上左一個層次

維拉球迷留名

臭閪達又輸比維拉

兩甩

西波

反細爆死全家未

換車

人地得一個人傳中都中到
阿狗傳10球都無

咩話 6打2

啲first touch 小組 護波 完爆阿狗

冇得j輸一球

5件守唔住兩件

係成隊廢呀sorry

Saka 好撚廢呀屌奶星

我瞓先
你地慢慢

傻仔達換走中埸.. 呢家冇晒人可以控制中埸

完敗
人地禁區就係得一個都守唔到
…

重注客勝 同 平半 穩了

垃圾到 對維拉開波都可以雙防中主守

成隊廢到

笑死

比狗又失位

收到風係德國睇住直播笑緊

做乜撚

真係垃圾波

達狗OUT

唔同級數啦兩隊波

差啲又多粒

屌你老母傻閪達

左右輪流射波

爽

達狗又咪係咁

迷愛全面進場

廢龍臨左前入達蛇房抄左套戰術走

早唞

一冇party，中場即跌一個層次

對面把握力好啲456咗

阿仙奴防守最好
不過得失球差係0

舊年打少叔 佢一個carry 呢度班撚樣仲話佢冇場好波##b

俾人圍住嚟攻

達狗變形陣

其實拿卡係咪同達狗做過愛？
點解條友廢撚到咁都可以場場正選

達狗一日仲出343鳩搓真係唔使贏

叫得達狗out未

暑假仲j金章安

借將屌打借將

愛蛇是無辜的

林狗爆定閘都得

大家加油 小弟先休息了

大家咪撚再幫臭sir護航

鐵膽XHAKA都可以唔出
死達狗真係唔好同人講自己識教波

埃及狗吹大咗

愛蛇

關電視，唔睇啦

搓住黎屌

包皮細梅化

Ching可以上水了

屌你完全係到守守守猜

廢龍接實

3球

臭閪達食屎飽死啦

0:3！

0:3

1個反擊

達狗out啦

一日有傻閪達 一日都唔會變番上游

456

點睇臭sir

主場輸三球

迷廢大勝迷蘭

屌 呢球真係廢龍接實打反擊

456 plz

0：7啦快啲

返歸啦達狗

嬲撚到冇嘢好講

俾人係自己禁區咁樣撚法
幾耐未見過

Nk 換 拿卡
Pepe 換 安

真係老人痴呆都記得你換咩人

林狗vs迷達
開戰啦

廢撚到

今場av ball movement順到鏝咁 我地係比左零壓力對面

真係無嘢好講

達狗執定包袱啦

阿迷大勝阿迷

抵撚死啦勁個啲又唔撚出

0-3
Leno 唔係好撚勁嘅咩

Cls 啲反擊

做乜咁場變返眼神防守 原本都叫做達狗唯一賣點

贏錢
阿士東客勝串a米真馬半大

大炒

達狗自己執包袱啦

主場比人炒三甩

我哋唔可以衰比利物浦睇㗎

我宣布內戰正式開始

反擊快到你呢

維拉堅係勁

leno不嬲都廢

根本冇好過 之前都係 加比爾勁

主場輸維拉3:0

垃圾拿狗頭鎚唔入 之後all in咗維拉

冇party即刻爆

阿仙奴堅廢

你都on9 咁都入佢數？

比狗比人撚到成個弱智咁

Cls 買愛隊都輸

3粒

雪ozil 賣廢龍

出乜都19樣廢就係廢

就咁睇維拉都唔算係虛火黎

已經熄咗電視等睇大戰

仲要打少一場

熄機了

鼎呢球

成條後防縮到入小禁區做乜9
十二碼點被瘋狂強姦

換party真係on9
中場唯一優勢都無埋

達狗教進攻廢都算 依家防守都廢埋

抵啦，死攬安，死攬拿卡打前

龍門大內戰又可以開始

嗱
呢啲咪就係接實打反擊囉
吔屎喇臭閪達

幾耐冇輸過0:3

砌撚到成隊波都唔識攻 一味守守守 屌你踢亞視渣 你估打巴塞咩

呢啲就係報應，抵撚死

反達不是夢 究竟達蛇可以頂幾多場呢

仲有多粒0:4

holding成程一直望波
無望過後面有人入攝…唉

仲有迷達反達

請AV教練算了進攻咁勁

我地先係

呢球鳩柏豪爆足半場

今年英超冠軍仲唔係阿記天下?

內戰未廢龍又贏

達狗解約啦

仲有機會架！唔好放棄！

傳控都俾對面屌打啦

愛狗後期波+雲式輸反擊
問題係攻都攻唔入

維拉初盤 : 4.65倍, 收硬錢 !!

對佢嚟講，輕鬆

我地幾時有火過

場波未完 可能輸多粒

巴克利勁到

上場對修咸頓接唔到4球

留意到次次柏豪左路推十幾廿碼都冇人阻到

講個笑話：

阿仙奴

對面D進攻仲好睇過我地
要番爺爺好過

柒到唔想睇
把握力好差
上場贏曼又係負6 12碼

死攬拿卡廢安仲話trust the process
躝啦撚樣

呢場衰過愛狗後期啦 主場入唔到波

邊到仲有得大戰
接實打反擊都出埋

拉傷咗呀師兄

基利殊屈到

由第二場開始 成隊波唔識攻依個問題 完全冇解決過 痴線
輸到咁都係遲早既事

對住atv都諗住守住打反擊

亞視無雙

根本就戰術鳩屎加波底差

前面3個永遠反擊個陣重係後防

你紋定屎忽都得la

奧巴又一場隱形

所以話唔可以同錢鬥氣

迷奴黨個個潛晒水了

龍蛇回家

牙達都係做下助教先啦

AV d ball movement好順 順過big 6其中三隊

真心有冇人輸到冇哂感覺 當笑話睇

好記得07年又係打維拉 嗰時爭緊冠
上半場輸一球 已經即刻要飛的返屋企
見到法明尼追平直頭開心到彈起

而家瞓喺床間唔中refresh下google就算

講真寧願輸得肉酸
都唔想成日符符碌碌咁過骨 做個假象出嚟掩蓋晒啲問題

打撚到咁保守

都31，都預佢跌watt

唔打中間等死

咪係 根本都冇心打快反擊
次次都係搓撚返後場同龍門玩波

上輪迷蘭先贏完

修頓四哥 勁屈

達狗幾時

搵左紋身師傅未

廢龍會唔會係完場訪問嘅時候講thank you arsenal

龍蛇玩全幻幻都好過而加

Saka真係吹撚大晒 巴塞個Fati勁佢好撚多

換走廢拿 廢安即失2球
迷拿又贏
拿狗回防好有用

計埋今場，我哋有四場聯賽冇入過生波

有禾仔升左成個tier

前場用3件老野0活力
中場又無攻中

要a8定e9

關佢撚事咩
下下擺左邊出波
邊撚個都隱形啦

反咩擊呀
岩岩有球 C8 帶緊波 4打4 定4打5
佢地都係慢慢跑上去
傻閪達就係咁教波

今場咁撚樣 仲屌龍門先

真係好醜 點解達狗可以搞到隊波咁

Fati下個球皇級喎

進攻黑洞

我知錯喇
以後跟你搵食

搵左靚鬼妹 希望會見我靚仔比啲售後服務

今場carry唔到 自己都冇態

Av上年降班隊今季就炒鳩你

爺爺年代已經咁講緊
但係除左球迷無人會正視的
依家依隻達狗會幫埋高層做dirty job
一定唔會炒件垃圾 繼續睇閪波啦

其實唔關龍門事

臭閪達自己執包袱走啦

既然拿卡死曬火，今季長出N30試下打唔打得起好過， 唔得就出年買前鋒，但今個冬季轉會窗唔該搞掂sxxxxxxxxxx

C8真係無撚用 一球長傳都俾唔撚到

達狗柯打啦

10-0-0足球

達狗d波悶到，進攻又冇，今場防守都冇埋

今場真係迷廢黨大勝
之前9up嘅接實打反擊都成真

唉 好撚on9 成件事

30秒

海軍鬥水兵

不斷鳩斬我搵椰子都仲work啦
無一個前鋒識入波
不過輸比維拉藉口大把啦 最好話「利咁勁都比人入7球」

達Sir唔識教就快D躝

臭閪達唔用ozil就係咁啦

何妖今場合格有凸啦

有咩Dirty Job？

-1111111111111111

有咩關係 都冇波到

最欣賞老婆狗柒左/輸左唔會私私縮縮，
Respect

可唔可以踢十分鐘勇氣足球

明明打開進攻，要變打翼位，又一隻3不像

That’s the dream to play for Arsenal one day.”Ollie Watkins
幾時過黎代拿卡

並唔係9up

早幾年足總撳屌添啦
第一場打富臨然三粒 真係俾假希望

而家好撚悶

入左咪又係打343 算撚數

下下鳩斬唔經中場 以為睇緊般尼

比人炒三甩仲要傷埋Partey

雪燒講football reason 你失憶？

等睇达犬賴天氣影響

係咁話唔用燒係戰術考慮囉

基本傳接都咁

其實都試過比佢正選 講真 分別唔大
依家明顯個陣出事 美羊踢邊 同踢少個冇分別

佢地今季進步咗好多

阿仙奴真係維拉救命恩人
上季打ars嗰陣打和都要降班 偏偏ars真係送哂三分俾佢地

無人交咪唯有妹住等班耆英上返先攻

人哋中場開始攻 我廠龍門位開始攻又可以刷跑動數據

其實有個最撚勁嘅射手羊，你擺番佢中間咪得..

真

人哋個啲真係屈到仆街 Saka意識好少少吹到95M

nk > 拿

t3 有球反擊前面冇人都唔爆

Pepe比人波都攞埋

椰子走左未 不如見埋工先

其實講到臭啦 一早高下立見

pepe又係1v2方圓十米無隊友上去幫
呢d畫面見過無數次

後場build up 牙你識乜能

嗰場問拖 災難級

唔撚想睇。。。

入波嗰啲走哂
禾山梅基

賣廢龍換Partey隊波會升一至兩級
兩隊阿記洗錢差唔多

捱夜睇閪波

踢完8場仲排第11
數番對上一次係2011年既事
即係啞仔達加盟果年

試吓欣賞維拉嘅足球
柏豪同巴克痢d波幾好睇

鬥心飛剷都無得睇下

Auba幾耐冇起過腳

頂 我以為重有新嘢
死心 訓先 輸多兩粒都重得咁打法

1 v 3

比多啲時間阿達啦
佢有料嘅

好在聽日請咗假，如果睇完呢場波仲要返工真係慘過食屎

即係季尾後上前4

但係個教練無撚用呀嘛
乜撚防守好左
簽返黎啲人勁咋

咪玩喇
個場出盡力都要失三分

斬乜尻姐 屌！
斬又斬吾到
頂又頂唔到

打左8場入得果9球

而家輸波應該無人有hard feeling?

出拿卡柒頭安 仲有契仔埃及狗 saka羊又疊哂位 達狗真係好唔過愛蛇好多 防守好咗其實都係因為全軍退守 拿狗都返埋禁區頂真係R哂頭 前面成日真空 仲點進攻

打埋啲咁嘅傻閪變形陣就唔好害人啦

係咪得我睇得好開心

留廢龍註臭燒好過

其實真係好撚明顯

中前場無一個可以串聯既發電機

妹兩妹係邊路鳩斬死路一條

躝未呀臭閪達
轉人唔轉陣
CLS
#FreeÖzil

T 又係吹撚大得好緊要 今場啲傳中廢到On9

無人比下直線 一味去兩邊

唔知點解我睇到笑

人地炒李城 和鏝熱
點會睇上你阿仙奴

有一個 不過唔喺名單入面

去兩邊仲要冇人扭

慣撚哂

迷達仲有咩理由可以用 真心問

你終於明白當年山狗嘅感受了

熱身賽有燒豬2比3
無燒直接輸3球

上半場有球靚傳比拿唔撚入
怪佢不如怪啲把握力差

講左重用saka開始左路係出問題

t3同奧巴作用歸零
塞晒左路

仲話trust the process笑死人

AV好似對緊D 下游咁

+1

上年愛狗嗰陣已經明

av=真阿氏一哥

冇啦
反而覺得維拉都算好睇

成隊最好嗰個

派對追唔和
拿狗門前頂高

話說我地連續四場聯實剩係入到球12碼
生波完全無入到

起碼拎過歐洲冠軍

知錯了

同rw位一樣，但rw位冇得變了，前鋒位拿卡應該賣得出，N30 又唔係貴貨，咪畀多啲機會佢正選長出， 證明畀大家睇兩個都唔得嘅，咁出年賣拿卡入一個前鋒，如 n30爭氣自己打起咪恭喜佢囉

都要有process先信得落㗎

愛蛇係咪第8俾人炒
宜家11 仲要今季一堆垃圾墊底

羊廢撚到 成場波都無射過咁

佢而家想free都冇得free
等二月啦臭閪达

老實講真係好撚肉酸 踢到咁樣

trust the process 就係睇件廢柴教練前面出兩件垃圾踢埋啲鳩波

成班波覺唔覺自己比人侮辱緊 好撚柒

賴係高招既戰術
中堅當CAM做波
中場當兩閘踢
兩閘仲前過前鋒
前鋒落場駁下腳 波都無得射

傻閪達
教咩都死啦大佬咁教波
學神黎都好過佢

愛蛇後期嗰陣都冇咁衰

主場比人炒3粒過國際賽期
條氣要谷住兩個禮拜

達狗：football reason la
輸1球又係輸 3球又係輸 無分別la

overload個戰術係要擺阿叔呢啲淨跟指令做嘢嘅人先啱用
擺saka用波就塞撚晒車

咪就係達狗問題

你睇歐霸都係得Willock一個識攻識link up
偏偏bench都冇

暗星呢條保皇狗聽日集節目會唔會繼續奶臭sir呢

你講到nk有材咁

我係想不如入多幾球娛樂性大啲

奧巴隊長 得啖笑

AV炒利1:7 咁我地0:3 姐係我地勁過利啦

隊波自己都放棄咗

阿迷一早走去訓曬啦 !!

有冇問過利物浦嘅師兄先

把握唔到機會都係教練問題

錯咩

屌佢老母波都唔撚識入
阿狗有前無後既style無晒
仲要打飛機後防好撚穩？
今場就穿你3粒

真 等睇完場又笑笑口傾下計揸揸手冇事走人

有埋Balogun仲好 可惜人地唔續約

我覺得愛狗後期係失得多波 但係都仲有入波睇下
而家場場龜縮唔識入波真係好悶

隊波完全無火

波都俾唔到

真係恕我直言
見到連登咁多巴打仲係睇到咁激心 我覺得佢地好傻

繼續打邊

抵撚死，奶共吖啦。

真輸得肉酸啲等達狗無得唔變

利記輸7 球我地輸3 粒
達 >>>>> 高普

講個笑話 3號Tierney 8號 Ceballos 9號拿卡錫迪

豬緊三球d中堅橫傳

仲有holding 真係唔係再吹奏 廢撚到爆

球球都比對面停波轉身

三球連詐糊都係同一個位穿

老實講 依個先最大問題
個陣完全攻唔到 每場得兩三個機會 前面果三個仲要下下都踢走埋做到出黎果少少機會
下下攻唔入 就會比人反擊入好正路

無錯，攻都唔識攻，好慘

拜登都奶共 死未

猁都要輸7球啦
阿狗無vvd算勁啦 失3球

8場入9球，排15

準備長駐下半版

達狗嘅process就係輸3球都淨係橫傳後傳笑死

唔睇以為未開波

亞視屠過利物浦，所以唔駛咁傷心

前面兩個都唔掂 唔明點解唔係佢打返中間達狗

上季打少個都可以谷到反cup埋 今場谷都廢撚事谷

就死

隊波frequency好低

真係slow attack未見過一下快攻

pepe 好過安啦

saka係同奧巴t3爭波踢
呀叔純走位幫手拉開

另外saka你見佢左路出波都唔掂
反而令t3冇左出波機會
又攞左奧巴條左路

撚羊成場唔知做過D咩

其實佢今場都控失左幾球波

好撚癲入阿利十球

有預感聽日暗星會咁講

無得唔躝好啲

美職點買好 買阿狗贏左300
想推落去

個個等人跑接傳中

後悔起身睇埋啲西波

角大啦

呢隊閪波唔降班冇得救

Saka真係好廢

對唔住！應該個個都唔屌
我哋應該大愛精神
拜燈當選就係多得你呢啲人呀

反燒黨咪話出燒防守會廢跟唔上嘅
今場無佢都比人屌三粒喎點睇

唔會廢過拿卡 走位幾好又跑得 u21/青年軍果時入波好多 俾下機會佢都講得過 好過睇拿狗

其實唔差系列

holding
埃圾

仲有冇

就快32，有幾 多伊巴同丙朗

冇入過生波真係on79

PEPE 係咪就係死球直斬
戰術執行能力不足先冇得踢正選

又贏錢多謝臭閪達

兩個都柒 安係好撚柒

訓醒無睇
3比0，笑左

後悔唔訓睇埋啲閪波

唔使降班嘅
今年第10名以下都可能有救

Mesut Ozil

比比

成隊波好似youtube睇片較左0.25倍速咁

Willock歐霸上晒電>名單都冇
巴丁 nelson好用>永遠唔用 搞到巴丁傷埋
羊踢左廢咗好多場>繼續擺左
Saka做唔到叔工作>繼續叫佢做
拿 安廢到傻 >繼續用佢哋

saka 都唔值得正選

出返個真係中堅既人打中堅 推泰仔打左中好過

九唔搭八

波都無射過

講真 阿迪達打強隊玩變形大巴真係勁 但佢太沉迷自己戰術 足球最重要係球員 唔撚係戰術呀屌你老味

留意到你乜人都屌

球球都輸右路 holding唔差？

saka今場差撚到9.5m都唔值

場上有個廢柴都係32
唔好忘記

差唔多架啦

笑撚死我想知有咩戰術

場場用佢都低能
又玩死個細蚊仔

成日都死老竇死老母咁

難得認真

廢龍人望高處係岩

如果牙達季尾輸到去排17 高狗放盤 會唔會原諒牙達

難得你會認真傾波

佢達一招稱霸英超

可以請願叫高狗公開同爺爺道歉再求佢番黎教波未?
錢又無 成績又無 ICON又賣走

問題係全場剩係只係做到個一兩下機會
如果你做到多機會都入唔到就話把握力問題姐

原諒了

牙坦牙葡牙叔 又唔俾人出

我真係睇唔到今場t好得過坦幾多

pm牙達講 ok?

死球冇花臣

教極都係得1套 換人都係得位換位 其實一打唔起就成場都係咁

一兩場失準我唔怪佢
你睇吓條廢柴爆炸頭？

我阿區次次認真

TRUST THE PROCESS

#864

chances created全英超最低，你有射手都無用

條撚樣呀 最撚興好似佢師父咁將啲球員亂咁擺位踢
巴丁傷前踢右都試過 廢到仆街
依家場場死擺羊踢左
好心躝啦仆街

Leno守埋佢啦屌

被退休爺爺都排到第5

Saka有兩下意識俾人吹到95M

阿仙奴永遠冇consistency 已成基因

睇到隊波咁又嬲又心酸 屌

屌咁都接唔實

明詩幾勁

屌除咗第一場之外柒撚到而家
好撚乞人憎

爺爺果隊至少搓到今日AV咁

個form=自製逆境波拉後中後場位置踢
對面自動變high lineb

巴打你歷練未夠

話晒英格蘭國腳

禁區有8個人又點撚樣 都係失波
仲成撚日吹奏自己輸一球

快撚D 炒撚左隻仆街啦屌你老母

C8不如而家好躝啦 睇細爆好撚過

唉on79

阿迪達唔走 隊波冇得救

變到淨係識打強隊

爺爺是無辜的

你仆街

雲加回來吧

兩邊鳩踼就叫進攻 cls

咪就係！如果都唔得又唔買人，為有羊打返中間， 橫掂佢喺左邊都過唔到人了

鏝？
利？
識左係邊度？

牙爛今場第三球比人射大細廢龍好似未試過

有達Sir教 俾個迪布尼你都係冇撚用

重點係saka同羊疊哂位 前面塞哂車搞到T3都走唔到位overlap 正經出三中場好過啦達狗

有無諗過係啲高層唔走 阿仙奴無得救?

咪又係贏得排14既曼

leno 真係笑話, 兩球都可以接唔實

講真
細爆會自己帶波推一兩個上去都好撚過宜家

個教練躝先啦
用到連波都唔識踢

英超打強隊其實係輸

臭閪達屌你老母

輸比曼城 利物浦 李城
跟住叫淨係打強隊

喂你call左樂哥未 叫佢搵份新工拉

Ozil

搏人迫 再搓散
但啲傳波同走位曳撚到

家陣最好係踢地獄賽程 打廢隊反而好牙煙

懷念了

點解人地d 黑人前鋒勁咁多, 又跑得又頂得又停到波

Willock都識 呢兩場咁勁今場都唔比機會

講真
輸多5場都唔會炒

Big project笑撚死人

達犬躝未
套打法淨係識對強隊有撚用咩

防守都冇得j唉

反達黨邊個填form

佢黎到阿狗一係冇得踢
一係就都係行行企企
戰術要執行

大家要見住林狗直到贏到波了

真係輸得好肉酸。。。
維拉今場打得好 Barkley球助攻cls

講真 達狗呢條友最撚抹殺球員靈氣 本身扭到波都唔會畀佢扭 識遠射都唔會畀佢射

今季對強隊最多咪55 64波

踢到咁不如叫返細爆返黎同坦出黎打架仲好睇

真係想睇下臭西達賽後有咩講

Free AMN
Free Guendouzi
Free Pepe
Free ESR
Free Kolasinac
Free Willock
Free Emery

講個笑話 三年後贏歐聯

仲未見佢打一段嘢爆seed

廢龍又cs

依家阿仙奴變到好似啲下遊球隊咁
對同級要主攻就唔識踢
對強隊全部縮喺後面 博一兩下機會入波
入到就話教練好識教

我們需要你的貼士

搓唔散啦 奧一招得第一場對富臨出現過

對強隊都係輸
佢套野係 完全冇撚用

free左ozil先la

準備好繼續俾達狗磨練心志

玩留老婆清

打廢隊九成閪波 贏又唔會特別開心

下場對列斯聯又俾人撚狗了

條友以前淨係踢啲契弟波
要班球員都跟埋佢咁踢

賓

發覺自私食先贏到錢

廢龍接實打反擊

Sample size+1

佢太限球員走位喇 同埋暫時教前場都係廢

三年後唔降班已經好好🥺

人地前面巴克利同柏豪兩個技術型玩撚死你唔撚鐘意用技術型既後防
DLLM

既然唔信羊打中間續黎做乜打邊有幾多料已經睇左幾季

佢當年都識得靈光一閃射爆曼城家陣閪到

saka一定要out
佢暫時係得咁多
場場出場場搏佢一下爆發
但結果場場都爆唔起

今場佢打中間都唔會起到腳 個態西到頂點

廢龍有Mon post

換NK出黎都係唔比機會AUBA踢中間 ON99

所以咪話有時吊撚厭咗呢換玩第二個吊下都好

唔好呃自己喇

維拉7場15分,第六

乜撚野叫隊波打廢隊好牙煙,淨係識打強隊?

搞清楚邊隊先係廢隊

套343得一開始呃得下人 人地睇穿哂都唔練其他陣

禁區都入唔到幾次傳個波去對面半場都有困難咁

不過講真 三叉戟都係好撚垃圾 搵邊個帶都死

個陣係由佢發動進攻第一點 佢踢得西 即係成場進攻都西

格利殊豈碼值60m
勁到咁都有

講真，要屌 Leno 前，諗吓阿狗有咩攻勢威脅過廢龍 成場除咗拿狗頂空氣、安狗射向角球旗，都冇了

大梅做領隊好過

點解要出埃及打中下遊隊 人地多人係後面 埃及完全冇用

開埋post

唔關後防事啦今場 壓前先輸反擊

維拉今年唔係差嘅講真

強隊=曼聯

究竟達套足球理念係乜鳩 佢自己係咪都未諗清楚

球商高 呢個好緊要

佢打左翼衛要返黎助守點都曳啲
成隊得佢扭得下
不過都係時候轉下人踢呢個位

zaha黎未

扭得傳得射得

本身隊波有72m 翼鋒同埋青訓翼鋒德甲有表現
唔用
係都用件32 歲廢老 同埋中鋒打翼
屌你老母係咪好撚過癮

吊佢唔識接實打反擊

感覺上達狗冇比自由度球員
中場中進攻唔可以前插 只可以分邊
唔會有交叉走位 入攝等等
就好似fm very solid咁

下下係場邊大大聲指指點點 某程度上算唔算限制咗球員發揮

安我除咗打富咸嗰場外，場場都屌佢咖

寧願佢正正經經入攻中位 痴住條邊踢都唔知jm9

呢個真 接實打反擊都有埋 點輸

其實無野好屌leno

唔好侮辱中遊球隊

富咸都打得好過你

屌你老母 最撚柒真係你呢啲懶醒柒頭 不嬲廢隊廢隊都係咁叫 以後叫維拉強隊曼聯叫廢隊囉

雲加咪又係咁

1001